有冇人識得今朝地鐵呢個肥仔？

有冇巴打識得佢？
知道佢係邊間公司做？
佢有冇請假先平時，咁鍾意返工
#肥仔之恥